泊車疑問

點解大部分泊車都係要倒車泊入去？
車頭泊入去倒車抽返出黎唔係應該易過倒車泊入去咩？

個個都泊車 唔通個個都泊車咩

香港位窄，頭入係唔夠位扭

如果你係外國
你會見到多數人用頭就咁扭入去
因為人地國家地大

主要係後泊有後泊鏡 預位準好多

新牌仔表示

頭入唔知幾時扭

早驚hi到右邊

痴驚hi到後面

車頭入 架車唔會好直 除非直路到尾去泊車

尾入再開車果下安全d我覺得

因為前輪轉向，後入會易控制對位

因為攞車果時型啲

用個車頭入 退後出黎果時會轉向不足 因為你係用個頭轆控制方向

用個車頭入係你退後出黎果時 只係用到後鏡 左右兩邊根本無辦法睇到 咁試問你點知有無車過緊黎

痴撚線咩答案黎

隊咗入去都已經冇位拉直架車
除非係劃斜位。不過斜位入，就會小咗一個車位。
一排小一個車位。成個成車停有幾十排。

生轆前死轆後
冇車牌嘅你去百佳拎架手推車玩下啦
咁嘅嘢都要問

乜超市個d唔係四輪轉向咩

大鐵籠嗰款你有冇見過

我諗我見識小，無印像見過

泊一百次車可能有幾次係頭入
平時慣左尾入開車D波就走
試過有一次頭入開車果時唔撚記得左係用頭入....
最後

諗到先好野

所以外國停車場意外率特別高, 當中大部份都係因為尾出時發生, 係外國住得耐就明, 得別多 on9 望都唔望直接倒出黎, 所以就算地方大如果能夠習慣尾入點都係好事

鬼佬

因為香港嘅停車場多數唔夠位俾車好方便地用頭入
頭入嗰下可能易，尾出嗰下難